有冇人同我一樣，今日唔敢出街溫書？

驚比人發現我係死毒撚
所以留低喺屋企溫書....

全部收早wo師父

Starfuck 開到幾點

asshole唔係完咗sem啦咩，仲温乜9書

Dse?

巨巴好似講過佢讀so晒銀紙asshole

係
31號先最後個科

唯一好處係可以溫輕鬆少少
深夜可以打陣機放鬆下
最後5日就全力衝